有無按揭既專家/銀行人士/律師

請加tg：kunknown

請教下
有野請教下

有咩就直接講
一係自己去律師樓問

岩呀

係連登搵專家

有 但點解要答你